銅鑼灣shopper入

銅鑼灣已經佈滿狗隻，商場舖頭又落閘，shopper如果入唔到商場可考慮轉場，等晏啲再嚟shopping

推

睇戲 食餐飯

過尖咀donki買嘢

尖咀

唔知戲院餐廳情況，但可以一試

迫D狗周圍封路封商場最開心
藍絲同商家都要一齊受惡果

轉場，全港商場收皮

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

灣仔警嫂黎緊

Donki 好提議。
各位手足 be water.

銅鑼灣人入室內等轉場

而家即刻隱藏自己

入室內上twitter先

入室內上Twitter 做任務

黑狗就係唔想比人數聚到
先一早射tg
然後係連登係咁吹風叫轉場

今日有人數集合抗國安法嘅畫面
支共個國安騙局就無得講

既然啲狗喺銅鑼灣重防就梗係去其他地方

而家CWB行緊街嘅入室內，見字話埋俾身邊嘅人知

商場落曬閘就收得皮，走唔倒，而家立即轉場，或者入商場行下街

集合=喺馬路企定定等食tg?
今時今日冇可能架啦
啱啱佔咗馬路一陣已經會有畫面

室內上twitter

Sogo好似話230落閘

行到好攰去維園坐下先

CWB今日已經聚左人，唔會咁傻再企定定等俾黑警毆打，入商場等機會轉場。

轉場

維園唔夠安全，最好入商場

Push

維園好多狗

推爆，現場未必有時間啲手機
有人睇倒呢個post請大聲叫人入室內/情況許可下轉場

轉場係靠18區軍師起壇 唔係靠係連登呼籲人撤 你出左黎幾多次？你知唔知現場幾多人？冇你班軍師分散狗力 你估我地識飛天定遁地？

灣仔方向水炮車同銳武過緊嚟，自己留意退場路線

你條撚樣
講乜扮被性侵？

Ｔｕｉ

push

人鏈都得、呢個係合法，畫面又靚，完全符合香港人和平理性嘅一面

今日要聚人一定要港島

玩人鏈

18區人鏈啟動

咁閣下有咩高見，而家死守CWB大馬路等警嫂到?

轉場係靠18區軍師起壇 唔係靠係連登呼籲人撤 你出左黎幾多次？你知唔知現場幾多人？冇你班軍師分散狗力 你估我地識飛天定遁地？

你識中文字架可？

灣仔至CWB人注意,警嫂黎緊，入室內

pish

咁用連登呼籲埋啲人小心，準備轉有乜問題，你大台?

我諗你唔識中文字 你文盲黎？

你覺得現場人都係跟18區軍師?

Donki有好多cam,不過換左衫先行街唔洗怕

push, 大家轉場/入室內

無知一問
咩叫起壇

P

#灣仔
1416 菲林明道軒尼詩道二十防暴罰企

屌 18區暴佢老母動呀

沉默的抗爭： 我是一個獨家村，我最喜歡一個人行街，在街上看看我曾經熟悉的香港。 在街上碰見同樣的人，大家心中都明白，我們選擇了同一道路。你不需要跟我打招呼，我都會知道，我雖孤單一人在走，但滿街都是同樣信念的人！
香港街頭，你會發現，很多時都滿地狗屎。獨家村們， 骯髒的路，你就不要走了，條條大路通羅馬，香港到處是美景。見到狗屎滿地， 惡臭難頂時， 不妨走進商場 ，或另覓地方， 繼續我們的行程！！！

係隔離po已經叫緊人轉場 係咁比人屌老母 正

尖咀sogo感謝日

吓我shopping咋喎

#灣仔 🔴🔴🔴
1416 杜老誌道Jolibee對出 水炮1號+銳武 向銅鑼灣方向前行

感謝補充資料!
各位手足一切小心 ! Be water.

CWB冇街行嗚嗚，唯有去第二度行街

#灣仔
1418 A1,2,4, 出口關閉 A3 出口有9防暴

我就同一地點唔好坐多個10分鐘, 轉個地點坐啦, pat pat 太熱會生瘡, 悶就唱下歌

如果仲喺馬路個啲小心
今日狗鐵唔知點解仲未封
可能會運狗
注意下

1417 ❗️#灣仔 大隊請隨時注意軒尼詩道突入中斷人流並圍捕

同埋龍尾位置對開幾百米外有水炮同裝甲車仲有 50 速龍
向 #銅鑼灣 推緊
速逃 !!

軒尼斯道近鵝頸橋仍然係佈滿狗

水炮 裝曱去緊銅鑼灣

有玩具就唔好坐鐵去第二度行街喇

#銅鑼灣
1417 銅鑼灣 杜老志道，告士打到交界 20+ 防暴衝出

#銅鑼灣
14:21 糖街告士打道天橋交介藍旗

畫面阿五毛

見倒呢個post, 大聲叫出去:入商場/去第二度行街喇

行緊未必睇倒電話，見倒就大聲叫出去

推 #銅鑼灣
14:21 糖街告士打道天橋交介藍旗

Be water

入商場呀呀呀呀

#灣仔
1422 菲林明道 譚臣道交界 約50綠狗 有舉胡椒球槍

有無人想行山🥱

幫手大聲叫去第二到行街
銅鑼灣冇野好行啦
唔好比五毛對家帶風向係到戀戰

百德新街，皇室煲外已全被狗佔

1420 水炮車、銳武到鵝頸橋底with近50個速龍

#現場消息 #手足報料

地鐵有正常運作?

十七區各大小商場和你shop正式開始

中央圖書館已經閂咗
真係快啲離開銅

咁而家即係點？仲行唔行

必要時搭狗鐡走
唔好沉迷教條主義

入室內
要靜靜雞
融入人群

邊個商場仲有開

IFC?

#銅鑼灣
1427 銅鑼灣 3籠摩利臣山道轉入時代廣場方向

入柏寧酒店

依家人散哂 點

太古城

CWB Ikea 1500 收

⚠️1434
水炮車現正喺鵝頸橋掉頭

人數有用
6.9 6.16 已經贏左
認真目的已達成可以轉場

#水砲車
14:35 1裝甲車1水炮車2豬籠 鵝頸橋往灣仔方向駛去

#尖沙咀

瓏門冰室今天亦歡迎香港人稍歇休息 飲品免費為同路人提供

#灣仔
1436 1水炮1裝甲1豬1衝到軒尼詩道天樂里交界 約10速龍

銅鑼灣龍門門口都有寶礦力同蕉拎
有需要可以過去

#銅鑼灣
1436 30 防暴
告士打道 世貿對出
銅鑼灣往灣仔對進
藍旗

1438 #灣仔
告士打道藍旗胡椒槍驅散

#灣仔
1438 灣仔站a1 A2 B1 出口落閘

警方要求男子出示購物單據 銳武裝甲車駛近銅鑼灣
2020-05-24 HKT 14:34

大批市民響應網上號召，下午由銅鑼灣遊行至灣仔，警方一度施放催淚彈驅散。

灣仔多處有人堵路，包括近修頓球場，以及伊利沙伯大廈對開的一段告士打道；亦有人破壞交通燈，警方一度在天樂里舉起橙旗。一批防暴警員增援，有警員截查一名男子時，警告他非法集結，要求出示單據證明曾到銅鑼灣購物，期間又要求在場記者後退。

另外，水炮車及銳武裝甲車由杜老誌道駛至銅鑼灣鵝頸橋底，聚集人士向銅鑼灣方向散去。

#灣仔
1440 灣仔 軒尼詩道杜老誌道交界 1裝甲車1水炮車u turn向銅鑼灣